中國軟實力

孔子學院宣揚偉大祖國

一帶一路資助各國豆腐基建

巨額賄賂媒體，院校， 國際機構 一致唱好中國

免費捐贈湖北口罩

大量遊客到各國振興經濟

去到景點打尖宣傳中國文化

遊客到各國名勝古蹟放大， 塗污留下中國人既認證

Good morning 謝Sir

中國十大古老文化
偷呃拐騙搶屈血色腥

鬧鐘叫我返去警署做野， 你都唔好遲到。 遲到嘅話就要mark低你個名訓斥